話說頭先10點鳩叫

是咁的，頭先10點鳩叫嗰陣，有一對大陸口音藍屍廢老叫我地唔好嘈，之前已經話我地係曱甴，同係咁影相，於是乎我地就越叫越大聲，咁最近我就買咗鐳射筆，諗住拎嚟玩下點知玩咗一陣佢就縮返入去，大家以後可以試下咁做，啲藍絲淨係識欺善怕惡見到鐳射筆驚到要偷偷地地拎部電話喺窗邊影相，連望都唔夠膽望以後佢一出嚟我就咁做，唔知我會唔會比人告藏有攻擊性武器呢？

光復香港，

五大訴求，

香港人加油

割蓆宣言 - 幫手翻譯, 做文宣圖

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

希望有人幫手

Push